IG唔畀講香港歷史

唔知佢喺主動禁定喺太撚多5毛report啦
Facebook奶共都唔喺第一日嘅事
對香港政治嘅言論審查19年就已經有出現